On fait 130~kg de pain avec 100~kg de farine.
\begin{myenumerate}
\item Quelle masse de pain peut-on faire avec 22~kg de farine ?
\item Quelle masse de farine faut-il pour faire 91~kg de pain ?
\end{myenumerate}